覺唔覺依家一條束腳褲都無既都係d死毒撚

ON9仔著住條普通直腳褲都敢出街,真係好7
束腳褲配nmd同yeezy boost is perfect match

上得連登有邊個唔毒
係你偽毒啫

駁唔到

連登冇毒撚
去一去感情台就知

覺唔覺得高/連登開親廢膠post既都一定係毒撚

連登冇毒撚都講得出
睇下金鐘班人都知
連登的確全部毒撚